我懷疑個牙醫有少少鍾意咗我

是咁的 小妹今日去咗洗牙

一開門 個牙醫勁靚仔 我即係心心眼

佢洗牙嗰陣 好大力咁喺我個口度隊隊下

好似強姦緊我個口 嗰下諗起都濕咗少少

洗完之後 佢好甜咁同我講byebye

仲送咗枝牙膏比我

注意!!! 係牙膏 唔係牙擦

佢會唔會係暗示佢係牙膏。。。 想今晚再幫我洗牙。。。

最衰冇攞佢contact

FF太多
唔係送牙膏就係送牙刷嫁啦

係牙膏喎 唔係牙擦

唔係

次次去洗牙個靚女牙齒清潔員都送牙膏比我喎
唔通係KY...?
想太多...

個胸仲頂住你個頭添😂😂

你班男仔真係好變態

唔好ff太多啦。。。😅😅😅

其實啲sample啲sales 拎黎咖咋 勿ff

你係咪處男先

送牙膏好閒啫，佢送包紅毛泥俾妳先再講啦

好想快啲去洗多次牙

送牙膏？嘩 咁大暗示 我係你就上啦 仲等咩

我係牙膏
你係牙刷

冇攞contact

係性暗示
牙膏係咩色
係白色
同d精一樣

你多牙石咪要隊大力啲囉

正！

認真問 送牙膏同牙擦有咩分別
可能只係牙刷咁岩送晒冇貨所以送牙膏